\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Du bist das Licht der Welt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Du bist das Licht der Welt}
\index[vw]{Wölflinge!Du bist das Licht der Welt}

\beginsong{Du bist das Licht der Welt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dubistdaslicht} 

\newpage

\beginverse 
2. S\chord{C}o wie eine Lampe plötzlich W\chord{G}ärme bringt und Licht, \\
w\chord{C}ie der Strahl der N\chord{e}ebelleuchte d\chord{D^7}urch die Sichtwand bricht, \\
w\chord{C}ie ein rasches Streichholz eine K\chord{G}erze hell entflammt \\
u\chord{C}nd dadurch die D\chord{A^7}unkelheit verb\chord{D}ann\chord{D^7}t! \\
\endverse

\beginverse 
3. S\chord{C}o wie im Widerschein ein F\chord{G}enster hell erstrahlt, \\
w\chord{C}enn die Sonne \chord{e}an den Himmel b\chord{D^7}unte Streifen malt. \\
W\chord{C}ie ein altes Haus im Licht der Str\chord{G}aßenlampe wirkt \\
u\chord{C}nd dadurch manch H\chord{A^7}äßlichkeit verb\chord{D}irg\chord{D^7}t. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Kreuzbruderschaft\\
FU: Nr. 46 TS: 46 PI:\checkmark
\end{angaben}
